@phdthesis{scholtus_les_2021,
	address = {Strasbourg},
	type = {Theses},
	title = {Les faciès culturels dans l'est de la {Gaule} entre le {IIIe} s. av. {J}.-{C}. et le {IVe} s. apr. {J}.-{C}. : essai de modélisation},
	shorttitle = {Les faciès culturels dans l'est de la {Gaule} entre le {IIIe} s. av. {J}.-{C}. et le {IVe} s. apr. {J}.-{C}.},
	url = {https://tel.archives-ouvertes.fr/tel-03506297},
	urldate = {2022-01-07},
	school = {Université de Strasbourg},
	author = {Scholtus, Lizzie},
	month = may,
	year = {2021},
	keywords = {Culture matérielle, Cultural groups, Culture, Eastern Gaul, Gaule de l'Est, Gaule romaine, Groupes culturels, La Tène, Material culture, Modélisation, Modelling, Roman Gaul},
	file = {Scholtus_Lizzie_2021_ED519.pdf:/home/lizzie/Documents/Archéologie/These/Scholtus_Lizzie_2021_ED519.pdf:application/pdf},
}
@book{regards2012,
	title = {Regards sur la chronologie de la fin de l'âge du Fer (IIIe - Ier siècle avant J.-C.) en Gaule non méditerranéenne : actes de la table ronde tenue à Bibracte, Glux-en-Glenne, 15 - 17 octobre 2007 ; Table Ronde sur la Chronologie de la Fin de l'âge du Fer dans l'Est de la France},
	editor = {Barral, Philippe and Fichtl, Stephan},
	year = {2012},
	date = {2012},
	publisher = {Bibracte, Centre Archéologique Européen},
	series = {Collection Bibracte},
	number = {22},
	note = {OCLC: 815732372},
	address = {Glux-en-Glenne},
	langid = {fre}
}

@book{marlet2022,
	title = {Le Livre Blanc du consortium Mémoires des Archéologues et des Sites Archéologiques : Guide des bonnes pratiques numériques en archéologie},
	author = {Marlet, Olivier and Baudoin, Bruno and Bernard, Loup and {Bézard}, Laure and Boissat, Romain and Buard, Pierre-Yves and Halczuk, Agnieszka and Hivert, Florian and {Hélène}, Jamet and Nouvel, Blandine and Rodier, Xavier and Rousset, Miled and Scholtus, Lizzie},
	year = {2022},
	month = {01},
	date = {2022-01-03},
	url = {https://halshs.archives-ouvertes.fr/halshs-03561376},
	langid = {fr}
}


@misc{bernard_thesaurus_2022,
	title = {Thésaurus "{Production}" d'{ArkeoGIS}-{ArkeOpen}},
	url = {https://nakala.fr/10.34847/nkl.3f9brl3c},
	urldate = {2023-02-24},
	publisher = {NAKALA - https://nakala.fr (Huma-Num - CNRS)},
	author = {Bernard, Loup and Scholtus, Lizzie and Jullien, Philippe},
	collaborator = {Droux, Jean-Philippe},
	month = dec,
	year = {2022},
	doi = {10.34847/NKL.3F9BRL3C},
	note = {Artwork Size: 22288
Medium: text/plain
Pages: 22288
Version Number: 1
Type: dataset},
}

@misc{bernard_thesaurus_2022-1,
	title = {Thésaurus "{Mobilier}" d'{ArkeoGIS}-{ArkeOpen}},
	url = {https://nakala.fr/10.34847/nkl.510a974o},
	urldate = {2023-02-24},
	publisher = {NAKALA - https://nakala.fr (Huma-Num - CNRS)},
	author = {Bernard, Loup and Scholtus, Lizzie and Jullien, Philippe},
	collaborator = {Droux, Jean-Philippe},
	month = dec,
	year = {2022},
	doi = {10.34847/NKL.510A974O},
	note = {Artwork Size: 105693
Medium: text/plain
Pages: 105693
Version Number: 1
Type: dataset},
}

@misc{bernard_thesaurus_2022-2,
	title = {Thésaurus "{Immobilier}" d'{ArkeoGIS}-{ArkeOpen}},
	url = {https://nakala.fr/10.34847/nkl.a7654qj6},
	abstract = {Thésaurus des caractérisations "Immobilier" utilisées par les SIG en ligne ArkeoGIS et ArkeOpen, en langue française.},
	urldate = {2023-02-24},
	publisher = {NAKALA - https://nakala.fr (Huma-Num - CNRS)},
	author = {Bernard, Loup and Scholtus, Lizzie and JULLIEN, Philippe},
	collaborator = {Droux, Jean-Philippe},
	month = dec,
	year = {2022},
	doi = {10.34847/NKL.A7654QJ6},
	note = {Artwork Size: 41106
Medium: text/plain
Pages: 41106
Version Number: 1
Type: dataset},
}

@misc{bernard_chronologie_2023,
	title = {Chronologie "{Europe} occidentale continentale centrale du {Néolithique} récent à nos jours"},
	url = {https://nakala.fr/10.34847/nkl.1c4emdq6},
	abstract = {Chronologie "Europe occidentale continentale centrale du Néolithique récent à nos jours" utilisée dans ArkeoGIS et ArkeOpen},
	language = {fr},
	urldate = {2023-02-24},
	publisher = {NAKALA - https://nakala.fr (Huma-Num - CNRS)},
	author = {Bernard, Loup and Scholtus, Lizzie and Jullien, Philippe},
	collaborator = {Droux, Jean-Philippe},
	month = feb,
	year = {2023},
	doi = {10.34847/NKL.1C4EMDQ6},
	note = {Artwork Size: 75121, 69508
Medium: text/plain,text/plain
Pages: 75121, 69508
Version Number: 2
Type: dataset},
}

